點解考試前一日小明唔食魚

第二頁答你

秒

欣賞你既思路 但係錯

因為小明係魚

我撚知點解小明唔食
╮（╯＿╰）╭
我又唔係小明

做乜鳩

F for fish

不如我demo下樓主會點兜啦
首先會話你地全部全部錯錯錯
之後會話自己個答案保證高質
俾人秒就話 欣賞你嘅思路不過錯
俾人地圖炮就諗一個好撚牽強同尷尬嘅答案
例如 答案 魚肝油
因為枝筆啲油墨乾淨咪寫唔到字囉
哈哈哈哈...

1Q題殺手

被看穿了
∠( ᐛ 」∠)＿
唔想做人了

唔好做人啦